屌你NBA連季後賽都唔熱血了 睇嚟把撚？

淨睇搞笑精華

冇左占士D熱血走步同插水又真係冇咁好睇

下, 我覺得今年實力好平均幾好睇喎

眼裝屎？

掂一掂就犯規
又話季後賽允許更多身體碰撞

直接睇MMA啦

唔撚掂得我不如睇乒乓波

個個都射3分

好悶

你覺得比依家多啲身體接觸嘅話就係mma呀

五星勇？

變番4星啦大佬

Child登logic 係咁上下水平㗎喇 唔好怪啲小學雞啦

嘩 巴打小心啲講嘢 呢到好多連登仔撐三分㗎 射三分先叫高效率 撐射三分先叫識ball㗎
（隊隊都浪射三分波悶撚到嘔）

樓主你唔好怪呢到太多小學雞唔識波 連登以外嘅討論區正常好多

三分🌧️🦷

巴打識波過nba班教練球星

其實點解射三分就叫浪射？中距離效率仲低咁射long 2叫乜？真心求教

依家有睇LIVE就唔會講呢句`

依家有睇LIVE就唔會講呢句

個po燈到出現左4OT

Jokic打左60分鐘

Agree 太多犯規連貫性唔夠 無咁精彩